點解日本人冬天入商場可以完全唔使除褸？

屌那星 我除淨件短袖T都仲流緊汗

點睇?

懶

好能熱 點頂？

熱一陣好過又除又著太煩

我喺香港都係啦.
揸住好L 麻煩.

怕熱撚表示頂唔到
係室內熱到仆街行出去超爽

+1
有時係除唔到 焗住熱一陣
例如喺月台好凍跟住要迫上電車，太迫除唔到

人哋慣咗嘛

入面冇著

唔一定，我試過同日本fd搵左個地方吹下水，坐底都想除嬲

Sun has set on permanently!

其實好多地方既人(冬天國家)都唔會除

痴線 一行入日本商場熱到頂唔順
但佢地男又好女又好 仲有啲老人家
都仲著住大大件外套